炒散真係好難頂

平時返工都係點人做野多
去炒散俾啲低學歷垃圾點返轉頭
有時佢地做野方式勁on9真係頂唔順

爬返作地頭 然後屌柒班垃圾狗

炒散點可能爬ft頭

點會唔得做餐飲經理咪得

巴打因咩事要返啲低賤工

忍辱負重

有時見到d夜更食肆招聘，都會諗好唔好夜晚返一份part time試下。

想換樓諗住放假炒一兩日搵多啲嘛

我本身有正職ok